如果想係普通DESKTOP到用到AIRPOD

是咪是但買個藍芽接收器都OK?

係

Yes

On9

是

拉

你得一隻

買Twelve South AirFly

還返比人啦